手足入 當鑽石公主號第一包機回港後。。。

塞佢老母青馬大橋 係青衣做陣地 萬一有咩事可撤退

迫佢係大嶼山迪士尼到隔離，有種就搭船走

起勢圍q 埋個落腳點
唔好係機場塞 太危險

推

唔買帳比 痴埋同一班機返黎既大陸人

Molamola

請推

Mola 攬炒

好重要

P 牌推唔到

yes sir

冇人